［年經］又一城大住hall 問題解答區

今日就係Jupas放榜 無論你係負碌入到shitty 抑或係唔小心入左”CU”
都希望可以開心過埋依4年u life
講到u life 就不得不提大學五件事之一 住hall

上面係copy另一個打手既po既

唔多講，即刻博咀

基本上每個hall既local 同non local比率係差唔多既
而且基本上都會有小圈子

Hall 6的確玩得比較癲
Hall 1老鬼最多，小圈子都多
Hall 5比較摺
Hall 7有三人房
Hall 10 11最新
其餘真係唔太大分別，年年都變人
基本上你睇到既資訊都係打手寫，唔洗信，包括依個post
所以都唔洗理，有fd係到就得

非打手post真係無人理

無人問點答呀

Part A 幾分有得住